望到啲Gay佬覺得自卑

身邊識兩個熟既Gay frd 一個0 一個1
之後有時睇IG 都會見到啲女成日同啲Gay佬玩

通常有幾個特點
1)多女(唔係重點)
2)識打扮
3)係某方面好叻 eg.跳舞
4)個個都交際花咁款
5)有部份係真係雖然乸型左啲
但係其實相處落又無咁反感

只少我身邊見到既都係有以上特徵
有無人講下現實其實係點

好易親近

所以佢地個個交際花咁款

毒gay唔會畀你見到啫

Gay 都有毒撚

我見有啲零都幾唔鐘意同男仔玩
但又唔係超抗拒
問佢地佢地話男仔低B 同話題唔夾

咁都正常既
但係毒撚都毒得好 Social

多數靚仔

早排睇完套粉雄救兵都覺得Gay佬好勁 又識打扮又識襯衫
再睇番自己